(真人真事) 係咪代表有得食軟飯?

個女主任同啲清潔介紹我 再同佢哋講我係佢男朋友

係咪代表我終於圓夢?

利申: 唔係老吹 唔係就死全家

再利申:22歲巴

隻隻字我都識

個女主任向啲清潔介紹我 再同啲清潔講我係佢男朋友

係咪代表我終於圓夢(食拖鞋飯)?

利申: 唔係老吹 唔係就死全家

再利申:22歲巴

最後利申: 再睇唔撚明就送鳩你入青山

你up乜

有病就睇醫生

屎就有得你食

睇完都撚想明

唔

你都係清潔？

理撚得你係咪老吹 文盲就有青山啦

入

你係邊個？
邊個係女主任？
邊個清潔？

點解咁多小學雞認真膠?

屌你老母 你中文係咪攞U架。
女主任係乜水 幾錢人工又唔講 屋企廚房幾大又唔講 鬼知有冇軟飯食姐？
再黎清潔係一個動詞 如果你想講人 請你打清潔工友
打多幾隻字好難？

我好認真咁睇咗三次

1999

屌 comment嗰班小學畢業未? 未嘅話就梗係睇唔明